2018年年尾環聯信貸報告資料外洩 可能 係因為 「社會信用評分系統」

「社會信用評分系統」

2018年年尾環聯信貸報告資料外洩

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！